`fc-cat` считывает информацию о шрифтах из кэш-файлов или связанных с ними директорий и выдает ее в ASCII-формате.

# СИНТАКСИС

	fc-cat [ПАРАМЕТРЫ] [ДИРЕКТОРИИ]

# ПАРАМЕТРЫ

- `-r` - Выполнять поиск в подкаталогах.
- `-v` - Показать подробную информацию.
